信就比咗新城市班人，等回覆

致新城市廣場執事人：

本人為一於沙田區上班的普通市民，日常中午或夜晚都有機會到 貴公商場消費用餐。鑑於剛過去的星期日(7月14日)晚上的公眾集會及 貴商場的處理有以下疑問希望可以得到回覆。

1. 貴商場是否屬私人地方? 是的話，為何 貴商場會引領警察到應屬私人地方範圍騷擾 貴商場的客人? 如這是合理的做法， 貴商場的客人是否無任何保障免於受別人騷擾?

2. 如貴商場不屬私人地方，而且警察可以任意騷擾 商場內的客人的話，那 貴司是否正佔用政府/公共空間謀利? 這樣是否合法?

3. 如正如某報章報邊導，地契中有條款可讓政府隨時隨意入商場內任意執行任務(注: 該等任務未必一定合法或非法)，而商場又無能力或無意圖去拒絶的話，貴商場的客人又會淪於無任何保障免於受別人騷擾? 即無論如何 貴商場都會無力保障客人：這情況下，無論何時客人到 貴商場都會十分危險。

4. 如 貴商場屬私人地方，而又非如上述第(3)項中所述的於地契中有相關條款， 貴商場又無主動報警要求警方協助的話，那星期日晚警方進入商場私人地方騷擾商場客人即有機會違法， 貴司會否向警方投訴?

由於以上的情況，令本人覺得 貴商場十分危險，而且無為客人提供足夠保障，故此會暫時避免到 貴商場消費，直至得到回覆；雖知到 貴商場多年前已放棄以本地及本區居民為主要客群，未必會認真回應以上的提問，但作為本港最大商場業主之一，還望 貴司可以在謀利的同時稍微關顧本地市民的素求，謝謝。

敬希 回覆!

一市民上

Push

推